連登時事台分化分歧就係來至呢2批人

大家都知道敵人就係中共
連登既分歧來來去去都係果幾篤屁

攻擊目標:
地圖炮主張攻擊埋怕共不愛共既淺藍屍
政治潔癖撚主張包容埋誓死盲撐共產黨既深藍屍

奉還方式:
地圖炮主張無差別攻擊晒大部份建築設施, 包括攻擊埋一D一直有暗撐反對派既淺藍屍,政協金主同鄉紳
政治潔癖撚主張無差別包容地球村所有人, 包括一直支持殺人政權血洗香港示威者既深藍屍,偽人,黑警同共諜黨員

其實連登所有分歧來來去去就係由呢2批人製造出黎